成日講踢波多攻勢 拳擊規例得啖笑

踢波傷出少過8個人會唔會中途判入緊波多果邊贏
仲有咩運動係中途計分就當高分一邊贏

不過好佩服隻眼腫到咁都仲keep到點數難分難解
如果可以繼續打埋下半場就好